[新機實況]黑色沙漠高效 武士衝50LV 12小時

[新機開台]黑色沙漠高效 武士衝50LV 12小時

歡迎聊天

訓著左，再開，３２ＬＶ～

fail 47lv

52LV 全天打寶~

半夜睡醒 練功